有冇邊啲歌手係紅得一兩首歌？

之前咪有po囉 自己回帶啦

吾業坤
Sorry 唔識佢唔識打佢個名

高山低谷果個

羅家英

陳僖儀

苦情人？

秒

鍾舒漫

淨係紅歌 連歌手名都唔知
百變小櫻主題曲

泳兒

許美靜

傅佩嘉

秒經

符家浚

你唔愛我啦

周杰倫，得一首告白氣球

又黎

陳曉東

洪卓立
符家俊

李龍兒

佢知道傳比果兩個會變大腳斬

回錯自